11月18號 農夫演唱會 求換,原價放

事源屋企有事唔可以去
如果有人有其他日子換 或者原價收我都冇問題
下面係資料
TG @katseun

購票日期: 2018/09/21 星期五 下午 12:07
節目名稱: 農夫十八歲生日快樂演唱會
場地: 麥花臣場館
日期: 2018/11/18 星期日 下午 08:00
座位編號: 段: STALLS 行: RR 位: 7 $680.00
段: STALLS 行: RR 位: 8 $680.00

push

PUSH